天水圍驚驚YouTube 接近三百萬 views，屌打姜濤果首《蒙着嘴說愛你》啦！！！

最受歡迎？邊撚到歡呀！

兩個都係垃圾 拉

共產狗

咁你有無投票？
至少投俾其他人？

呢首真係唔係唔知點解咁高hit rate
個beat係正既

我想像到如果佢地攞獎上台唱呢首應該會好好笑

Ho ball

驚就咪撚出街啦

平時d片都無咩人睇，呢條特別多，知咩事啦